[總選瘋狂吹奏區] Allin太田氏！目指UG！請支持太田夢莉！請支持NMB48！！

太田夢莉
暱稱：ゆーり
生日：1999年12月1日
血型：AB
出身地：日本奈良縣
身高：160cm

歡迎入坑及一齊吹奏

立即留名

上post尾d圖謀殺

同哥哥高橋朱里自拍

新post留名

已經冇晒夢莉嘅存貨

唔會轉

笑顔の破壊力

我夢好QQ
at least要上UG

新飯留名

我夢新mail 張相型到

幾時都咁型咁正

竟然有2

岩岩先加入左月供計劃

咁應該要等下一封mail

慢左

有心唔怕遲

繼續po同兄貴嘅合照

太田蘿莉參上

笑得好燦爛

一有蘿莉加藤安答即刻上水

只要有uka/彩姐/太田蘿莉/壽壽嘅地方，就有我嘅存在

壽壽

兩個都笑得好甜

好中意呢張

唔可以沉架

RH第一嘅虹の作リ方
一定要睇

視頻不見了

個PV中間影yuuri個個樣真係靚到癲

巴打試下登入/用手機app睇

有冇邀請碼

要咩邀請碼 bilibili注冊好似唔洗邀請碼

要做咩40題

加油

夢莉在這裏為你加油打氣

my power powerful

我就係為咗睇nmb演唱會做咗個40題

新po留名

2shot巨

我夢點解咁靚

好掛住我夢

希望我夢快啲上位等佢有心情留耐啲

夢百景成日叫我夢去啲奇怪地方

奈良佛女

手上仲有兩票投埋夢莉同nagisa

今期啲相覺得靚過冇衫著嗰啲

皮笑肉不笑好正

呢啲表情最正

好煩 冇得copy去search

一直覺得著制服/私服正過水著
btw仲未有mail

琴晚10點幾有一封wo 不過得字無相巴打confirm下會唔會跌咗落垃圾郵件同埋睇下係咪真係成功咗

btw 有冇日文巨講下係咪話佢自己想訂mobile mail不過訂唔到

太田蘿莉

夢莉訂mail卡關

冇wo

要去会員情報登録再入多次email?
但gmail佢唔受wo

有冇用邪道方法

冇

我食左夢莉

蘿莉配水著

我係唔會比自己沉船

我搵緊大量嘅太田蘿莉

歡迎各位安答放上太田蘿莉嘅圖
好等加藤安答沉船

我覺得你繼續up，個結局係會搞到其他路人落坑

唔好抗拒自己對yuuri嘅愛

清你真係中毒中得好深

追得上音遠

竟然沉左船就緊係去旅行去到盡

上船啦

好癲

加藤安答唔好壓抑自己

如果uka畢業，我先考慮下推夢莉

作為一個DD表示加推係無止境嘅

我唔係DD

中間

uka

支持清加推

uka真係幾可愛

歡迎加推

只留意唔推

你講出咗我嘅心聲

我夢對脾好正

我一加推就想買佢啲goods

我D生寫仲未PO晒出黎

想睇

嗚呀

眼神制敵

好可愛呀

我夢又著短褲仔

點解會係問我？

又白又滑

sor以為之前問伊高巴打有冇line幫手答咗

終於睇到

犀利巴打為咗夢莉完成40題做會員

係100題啊!!! 仲有60題自選題

我夢個眼神型到

髮型好睇

仲要吹奏至少4日 唔夠貨

我幫你地用文字推下post

右都正

uka真係好

波控uka係正嘅

票已投

希望NMB今年會出現大奇蹟日

今年順位起碼要個位十位調轉

尋日都用網頁版投咗今年NMB多咗人推

blur 到唔同咗樣

入手了

自己抽？

無可能咁好運

冇錯
但抽中左吉朱

香港有生寫鋪賣夢莉？唔熟

第一巴係邊買？

信和十二樓，48G嘅生寫有好多

有人放我收返嚟

嗰間好貴

係

嗰間連陳年迷路都有

我黎緊去日本 係咪秋葉原有得買生寫真

伊高巴打真係中毒好深

衰妹有taste喎
聽Beatles

中二病鍾意啲懷舊嘢
btw 伊高巴收唔收到mail

識貨之人

收到了 今晚返到屋企又聽beatles先

我係一中毒就冇得救嘅人
7年前中LiSA
上年中內田真礼

點知今年中idol毒 很危險

鐵達尼

冇架喇 沉左喇

沉船可以睇下買唔買埋呢本

呢本值得入呀

岩呀

而家去日本有得買?

btw好想睇你地尋日話yuuri好型個張相
求tg

5月31開始有得買 正
到時去lawson買本

型不過可能你覺得無咩特別

6月頭嗰時教育巴喺日本買到

要型有型 要可愛有可愛

總括=正

今個星期六去買

我陪佢去買的

巴打申請完之後抽到公演未

好似TSUTAYA買會有postcard送

佢係15/30號先會抽一次 抽中就(好似)比你揀一日睇

係呀

預祝巴打抽到

收到

米國衫

唔係英國咩

蘿莉

米國咪英國 米字旗嘛

我就黎頂唔順要去amazon入貨

米國係美國

gogogogogogogo

烏卡張4600???

我夢: 加藤巴打唔要我喇?

應該係蘿莉

oops my bad

呢set之前勁想要

痴線呢set 堅靚

教育

我想入返d舊uka生寫 太田蘿莉生寫都可以入d嘅

呢套唔錯

why not both

可唔可以cut咗下面個女人

烏卡副偈真係勁エロ

唔同你地爭 廢事夢莉跟咗我之後，你地劈我

買返嚟幾銀

夢莉：加藤安答please

你地個個都迫害我

加推

uka 咁細個副body 已經咁正

好平啫

教育巴買呢張啦，¥30000喳

worth

洗唔洗比link你

AV女優?

不了

30000不如渣手

我有呢張圖就夠 30000yen叫g都得啦

生寫係永恆，渣手係短暫

生寫坑好難甩身

我不入地獄!! 到時去買幾張先

我都覺 好彩uka都仲叫平，負擔到

太田蘿莉進化史

呢個進化史屌打miru

已經走唔甩
逐步收緊夢莉個啲

靚>好靚>非常靚>勁靚>超靚>爆靚

剪個短髮簡直係神來之筆 最鐘意短髮妹

uka巴呢句想引mirumiru 清入嚟引戰

禾彩仲正

彩姐係最正

而家長髮咗普通咗

短髮最好

咩普通左
多左女人味

依家google search會search到各位安答po嘅圖

安答好野

教育巴應該都無諗過太田夢莉之亂會搞到咁大回響

我鐘意第4

出現

第4係蘿莉嘅高峰

我夢任何時期有唔同嘅正而家型咗

多咗好多人同佢爭

我都鍾意第4

最鍾意第六 少少boyish既短髮最正

覆返呢句
猿變人同蘿莉變人不能相題並論

美猴

同意

miru清講得仲盡過我

越係愛講得越難聽

高橋朱里畫嘅夢莉丸

眼距係重點

冇錯畫得最似

對比圖

唔可以比佢沉

bubka 啲相啲背景色真係tune 得好靚

呢張高攻

孖辮橫顏

以為唔可以比佢沉係叫緊某巴打唔好沉

睇人沉船最開心

難波天使

我係唔會沉

加藤巴

額頭有粒暗瘡

咁咪顯得佢好pure好true囉

戀愛了

早幾日握手會Uka 008 夢莉嘅live

ゆーりちゃんめっちゃ可愛い
係得夢莉冇著高踭鞋

確か彈下彈下好QQ
夢莉高

有冇清有睇008同夢莉嗰集漫步百景
夢莉好man008不停走光夢莉都走咗光一次攝影師

睇左

幾分幾秒

大約22分30開始睇008走光就可以由20分開始

清諗住淨係睇走光嗰下

008比蚊嗰類纏住驚到嗌嗰時，夢莉講私は全然大丈夫好man

等字幕

生肉一次熟肉一次

啱呀
008同夢莉最尾向山嗌嗰度好正008都叫夢莉萬年?!

識日文嘅好處就係睇到生肉

我都唔識日文淨係聽得明少少，係驚唔知有冇熟肉所以睇咗先
夢莉：人間でよかった。嗌得好QQ，橫顏好靚

教育巴齋睇走光，笑L死我

係重點留意

好鬼悶 行山行左20分鐘 成個節目有一半都係背影
不過可以係咁睇yuuri對腳

清
不過我都replay咗幾次

好悶但如果飛住嚟睇又驚miss咗咁

點解淨係想睇我走光你班痴線佬

其實都打咗底，點解仲要blur

所以其實冇嘢睇

可能無打底

開始FF

擔心教育下次見到夢莉都FF

呢個男仔好MK

好毒

正

中二病病發

型

我要mail啊

清過咗一日都冇就叫春清早排未入坑唔知，早幾日佢哋拍MV先難捱等咗幾日又冇Twitter,ig,mail，音訊全無咁

夢莉推真係好慘，成日要等派軍糧

巴打新飯，睇住舊片先囉

我仲有禾彩

係值得㗎

呢幾段好正

咸豐年前
蘿莉遊戲企畫

以前睇左幾次

太田蘿莉
由細比YNN玩 玩到大

我儲緊夢莉圖彈藥

上bilibili打太田夢莉睇晒佢啲嘢就得

已經睇咗好多

上google已經搵得好少新圖

清後追得好快

唔知有冇清post過

第三張好似有

ゆーりみらい

短髮最高

跪低左

男的也好

件衫

我夢係時裝終結者

夢莉：教育淨係諗住睇走光

大家記住補充水份

教育巴睇完走光之後一地都係，佢最需要

佢D口水決堤

要吊鹽水

飲啖野先啦

夾陰QQ

訓教唔理你班毒撚

雪亮嘅眼睛

露齒笑真係世界級

蘿莉

呢兩張教育清會唔會都有買

但見唔到

呢兩張好靚

由boy 變girl

btw 聽日最後投票啦

我夢唔經唔覺已經參加過5次總選，但上年先第一次入到圈內今年加油

啲海報好hea

門面嘢嚟啫整靚啲都唔會多咗人投好似係

海報hea人靚咪得囉

今年果張ok LA
都叫關事既

啱呀高校最後一年青春兩個字好似佢都有解釋

我夢同走光嘅男人婆

短腿

我屌

短粗

彩姐

毒撚扮MK

再投多左幾票

你仲有票

我個fd賤賣比我先有

你的朋友就是........

不是我

rich

略盡綿力姐

收到風會然你保佢入UG喎

收到風上面位會員all in夢莉
ここちゃん投一票炸喎

返屋企跪玻璃

教育巴無做錯到

一人一票

26位 NMB48 太田夢莉 8965票
79位 NMB48 内木志 4618票

等教育巴反省下

恰9我窮

教育巴要幫手令我夢入UG 多謝大爺

伊高清知唔知內本志係教育巴老婆？

夢莉係正呀嘛

新歡>舊愛

講笑

一齊迫害教育巴

撐完本命都要支持我夢啊教育巴

兩個都撐

乖

鬼呀

我夢咩角度都咁靚

眼距重點

萌點嘅野 大家點會唔明

點解可以有一個眼距闊都咁靚嘅女仔除咗我夢應該無第二個

呢個先係正確態度

我夢點解可以咁Q

萬年一遇美少年女

原本未睇過蘿莉圖嘅時候，我心諗咁都叫萬年？萬邊L度萬呀？睇完蘿莉圖之後，我都係心諗咁都叫萬年？萬太少了

agger

uka巴無可否認我夢真係由細到大都咁靚難怪彩姐咁鍾意佢

百萬年

長髮嘅時候一樣咁型

幅圖好有動感表情QQ

有無清有backup渣波gif

清

清喺我夢post求梓揸波gif我夢咬你㗎

音遠竟然有backup

好正呀

冇Google search 搵

單眼

要移開啲公仔

左

右

both

終於有mail喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

恭喜你

我真係恭喜你呀

封mail冇圖

唉 傷心事咪提

both Mk

both love

深夜靜靜推

橫顏

3個我都要晒

清有uka 喇喎夢莉等我要

総選挙コンサート中止

閉門總選阻住我夢喺屋企做毒撚

垃圾營運

眼神超正

落雨要著雨褸總選

Q到

嗰時有睇直播迷路彩尷尬到

不過對對都咁正

miru同楓子唔係又係不和咩

deal

而家楓子連miru 蘿友(車尾燈)都見唔到

又講蘿友

好似得nagishu係真心fd
ゆーりりぽん都幾fd

fd 到一齊喺漫步百景走光

偷偷地貼我梓

w眼距

終於引到船長入嚟

貼埋木冬比你

搵唔返夢莉同肥柊張蛋糕相添

貼吧會唔會有

仲有唔夠一個鐘頭嘅投票時間
即使今年冇総選挙コンサート睇
即使今年係搞得最垃圾嘅総選挙
亦指請大家多多支持太田夢莉！

但聽日開票無觀眾

全日本得沖縄落雨
比佢吹脹

點都好，支持NMB，支持太田夢莉！

支持夢莉同Saepii

太田夢莉官方Twitter @yuuriso_1201

『AKB48 49thシングル選抜総選挙』『AKB48グループコンサート』
の中止が発表されました。

楽しみにしてくださっていた皆様
会場に来てくださる予定だった皆様
ごめんなさい。
何時間も考えたけどこれしか言えない
自分が不甲斐ないです。。

仲有最後三十分鐘！！！！

太田夢莉‏ @yuuriso_1201 3 分鐘前

『AKB48 49thシングル選抜総選挙』『AKB48グループコンサート』
の中止が発表されました。

楽しみにしてくださっていた皆様
会場に来てくださる予定だった皆様
ごめんなさい。
何時間も考えたけどこれしか言えない
自分が不甲斐ないです。。

最尾果句

沒自信的毒撚

距離投票結束尚有九分鐘

求翻譯

concert中止左
咁多位Fans同會嚟會場嘅咁多位
對唔住
諗左好耐要講咩好
覺得自己無用

我估係咁掛

清識日文？

唔係好識

成日搵翻譯網譯完都1999睇唔明有冇咩翻譯apps/網好用

唔知
Google translate 然後自己理解都得

我夢強勁嘅臂彎

嗚呀

夢莉巧Jeng 都有老婆feel

狂推

期待緊總選嘅咁多位
Plan左會黎會場睇嘅咁多位
對唔住
雖然諗左好多個鐘, 但只能夠講呢句 (指道歉)
係我冇用

厲害

好想自己識日文睇得明

一啖砂糖，一啖屎

召喚船長

uka 清咁支持我夢，貼啲uka 比清

學啦

我都想學
之前自學左陣放棄左

停留淨喺係識五十音階段

我黎緊考N2

清上堂定自學

日文巨

大學minor

邊個召喚我

我幫你答咗

咁靚嘅女仔但性格咁毒同冇自信，仲以為動漫先會有

正 誠如神之所說

所以有機會一定要去見下

藝妓妝

好正啊

8點開始!

記錯日本時間 7點

riripon深情望住夢莉

搞到我都好想試下㩒我夢塊面

係愛呀

從後箍頸

START!!!!

太田です。

....超快答啱左就見唔到夢莉了...

冷靜答完落返去坐

而家一直企係到

企係到尻fing 3

撞黎撞去

冇晒人

清到咗日本未

發覺我夢以前好鍾意搵呢個pose而家少擺咗咁

008 嘅pose黎

008擺得最好笑

聽晚先去啊

夢莉佢哋成班串008

當年QQ到而家變咗型

QQ毒撚

好想快D買到生寫

頂 我夢莉唔記得send個mail出去
好蠢啊

原本可以早一日收到啲圖

蠢=可愛

NMB最多蠢才(紗英, 2017)同巨乳(夕夏,2017)

點解2017

好似係今年嘅學習君講，落返citation

2017年講嘅

APA reference?

求其

APA要quote last name

呆萌

好懷念

睇黎大家都受過高等教育

等緊畢業
所以先係連登鳩fing
先唔小心中左idol毒

唔講唔記得做report quote

好事嚟架伊高巴

中48都算 中埋46

呢啲嘢梗係趁後生

前排我間U有人破解咗個系統check grade，我check咗都肯定畢業了

清兼顧兩團46中邊個？平手？

明明今次去日本係睇另一個歌手既live
而家又多樣野要買

睇邊個

IT狗表示咁都得?!

堀啊 短髮真係唔掂
平手我都覺得好正 但未到要推

LiSA 動漫歌手

46淨係認到平手同白麻但冇點留意，其他唔識

仲有個叫理佐都好似好受歡迎
我鐘意欅個曲風 真係唔錯

識IT真係好勁 如果可以hack埋總選個system就好，幫uka同蘿莉加票

加藤夕夏、村瀬紗英（2016）。NMBとまなぶくん。EP184。大阪：関西テレビ。

應該係咁

btw, link

Uka講巨乳真係好正

有citation加10分

我讀電腦架 但真係好難
我好好彩先唔洗third hon

呢集有睇過紗英都算勁，咁都叫蠢

佢係NMB清泉，乜L都識

UKA清有諗住幫埋夢莉

紗英個feel其實似model多啲

我唔幫佢就唔會係到同你地癲

正式加盟

唔爭在訂埋夢莉mail每個月都係多一個M記餐嘅錢

仲有十幾個鐘就開

睇下總選後mail數量，先考慮下

除非真係上到16位啫如果唔係應該同而家差唔多不過聽日總選完應該會有謝票mail同埋出碟嗰排應該會密啲

如果係咁就好鳥

希望今年NMB保得住一個選拔位

大奇蹟日

至少應該有白間

即係聽日照開票? 大概會係點?

日本時間16:15開票？

AKB48グループコンサート中止に伴い「AKB48グループリクエストアワー セットリストベスト100 2017 100～76位」を放送します。
尚、午後4時15分からの選抜総選挙 開票イベントは予定通り生中継します。

應該係淨係冇咗concert

係
前面會播RH 100-76

fuck!!! 已經去緊機場
求文字直播

個場搞到好似香港音樂頒獎禮咁歌手對住歌手講感言

救世珠po啲人話似中學畢業禮
上台攞獎>影相>走

未睇過 真。新仔

今年真係不看也罷

彩姐上年好有feel
不過16-100位嗰啲成堆人企喺度一齊拎同而家冇咩分別係1-16位尷尬啲

長腿

個鼻

新飯就即刻過去睇總選
超勁

清係咪get 錯伊高巴好似話今日搭緊飛機去日本嗰時做緊總選唔係去睇總選

oic

月巴誤會了

即刻send左封mail擺呢個pose

比我召喚成功

不過點解呢個年代嘅手機影啲相都可以起晒粒粒

垃圾前鏡頭加光線不足掛

距離開票唔夠兩個鐘

執緊行李

會話你知夢莉第幾名架啦

依家播返八十到一嘅政見

仲記得上年(?)夢莉撕謙遜
但而家仲係咁毒撚性格

冇辦法組閣完team 人唔同晒，又要重新適應雖然堆人都識咗咁多年

呢性格夾埋夢莉好正

毒嘅女仔先正

呢個世界冇第二個好似夢莉咁正嘅女仔

每個人都係獨一無二

仲係萬年一遇

真係好靚

女王

踩我啦

開波了

我夢加油

夢莉已出場

邊度睇

ATC FB直播

係咪不公開群組嗰個

係
但個個人都收 快啲入去睇啦
又清又順

入咗了逐個逐個入場有排等

著咗之前mail圖件衫好鍾意佢著呢件衫，著得幾靚隻白色

好緊張

今次一定會好過52

繼續cap

難波好似收皮wo睇隔離post

一個都未出

49～64都冇今年一定好過上年

夢莉上呀UG

仲有next girl
好緊張

彩姐就最輕鬆

你真係覺得係咩？佢擔心NMB多過自己

冇錯
仲記得個年速報

都係既 , 期待夢莉

夢莉UG暫時仲未出現

加油呀太田夢莉

如果入埋選拔就好

數到第幾?

咁先完左Next girl 去到33位

16就可以7月每日3封mail而家應該嚇L死我夢

UG！！！！！

UG確定

無得FF了

27位

好神奇

屌

求cap圖

夢莉下年要上選拔

留多個位比Uka寶寶

好膠

yeah
超可愛

好靚啊

夢莉好毒毒撚唔想表達自己咁問佢彩姐就想留返私下多謝求其答yeah毒撚性格

おめでとう
我夢好波!

008爆完咁大嘅嘢 我夢唔知仲有冇心情出mail

有都冇心情睇

夢莉同008 總選showroom訪問片

到日本即睇
delay到而家先坐係飛機

去到會唔會冇車去酒店

第9回AKB48選抜総選挙
アンダーガールズ《27位》
頂きました😭😭😭😭😭

28457票
投票してくださった皆様
本当にありがとうございます！！！！！
しあわせや〜✨✨✨✨✨

某位會然？

雖然7月冇每日3封mail，但都好開心我夢升咗咁多下年選拔

冇錯

下年，太田夢莉入選拔

好

下年教育巴同第一巴再開夢莉post拉票

夢莉開心到聽日先update blog

個笑容呀

我覺得佢係因為…
所以心情複雜…

了解中 今日仲要一齊出現喺總選訪問showroom

聽日應該都有嘢要發表

訓機場喇

點解我揾唔到夢莉個blog嘅

都試過訓機場但訓得唔安落咁雖然治安好但都驚比人偷嘢

係Ameba，可以係佢Twitter搵到link

喺NMB blog度聽日出blog 佢會post埋條link

好 話咁快差唔多就3點

同埋個本BUBKA係tsutaya買?
個特典好似唔係夢莉?

應該其他地方都有得買但TSUTAYA先有postcard送，但唔知送晒未(呢張係教育巴之前買嘅postcard圖)

太犯規了 照去tsutaya先

我淨係買左本雜誌冇post card

其實頭髮濕濕地真係好正

或者呢種亂亂地嘅短髮

我都係喺Amazon買冇postcard送

濕濕地

呢個已經唔係濕濕地

見到都濕晒

夢莉個樣有時成個少年咁

咁先正
美少年

btw 起碼入到UG

一步一步上

目標緊係一步步提高

下年選拔

仲唔瞓

不嬲夜
平時兩三點都有我係到偷推下

我見到天光了

清成晚唔訓，點捱全日去玩

伊高巴又做咩唔訓

少見音遠咁夜

放假夜啲訓

同埋嗰個post好多花生睇到好精神

係機場等車出市區 但又冇睡意

好緊張聽日會發表啲咩

唔係星期一咩

自膠未訓計咗星期日

冇postcard嘅 利申買左

可能派晒教育巴兩個星期前買

濕身

行秋葉原可能會有

之後會

伊巴係邊到買？

全日本得固力果業面間TSUTAYA先有得送咋喎

我去東京wo

所以先叫伊高巴去老秋望下有冇

要硬食貴價

有平都可能係教育到

佢都無推

啲蘿莉大手入咗

一時唔記得

呢間好多, 上一層

冇人推post

冇圖啦

太sad 唔知NMB會點處理

夢莉轉profile pic 了

新飯真係只能夠當花生咁

係… 008玩得太大
係唔適合嘅場合講啲唔適當嘅嘢
最擔心嘅真係彩姐

下年入選拔

夢莉：Errr....下…下年…多…多多…指教
(毒撚細聲)

mail get! blog都睇埋

唔識日文同好長要慢慢用app 翻譯

blog?

係呀雖然好難得打咁長但要慢慢翻譯

電話好難打一大篇
唯有遲d補返

原來另一邊有巴打譯左

你指彩blog?

夢莉blog 無人譯貼吧好似都冇人搞

我以為係夢莉BLOG添

才不是萬年嘅微博好似有

唔介意的話我後補

thanks 伊高清

睇嚟要為夢莉裝微博

強國app真係少裝為妙

教育巴用網頁版睇？

app

我裝咗貼吧都覺得好危險

我為咗睇山本彩應援會同迷路裝咗Weibo

好想知夢莉新嗰封mail講咩

blog剛譯了

mail有講禁忌嘅名

封mail好sad夢莉呀

肅然起敬

btw比較想知吉本/aks會唔會落封口令唔比公開講件事

都已經無乜mb提起

3連Mail

仲要2封多字第3封幅圖好靚

睡衣

眼神好正

岩岩先得閒睇mail
好正

張相好靚

新飯報到
鍾意楓子
請問有咩番組好睇

上面先係真.nmb區

呢到只係太田夢莉吹奏區

btw你個名係咪堀推

清搵唔搵到生寫

我未去秋葉原啊

希望你去完仲返到黎

我係堀推

46我都係最鐘意堀

去完買到冇錢返

生寫真係大坑黎，買過就返唔到轉頭

等我好消息

等你up戰利品

教育巴唔知up 晒啲戰利品未仲有冇存貨

有

加藤巴有冇跌左落生寫坑

尋晚先入咗4張

唔入埋蘿莉

蘿莉有你地影上黎，uka無人影

16單抽到吉朱好唔開心，所以要買返uka返黎

抽到吉朱都唔開心

好難抽之前試過去AKB cafe 抽杯墊，想抽彩/夢莉，但抽到008
講完呢個名應該又要比人屌

點上網買架

伊高清，生寫呢啲毒品不可一，不可再

屌我仲買緊みるきー生寫

要買埋迷路雜誌同寫真先得

伊高清好快手

慢左架喇 張4G上網卡行緊2G咁 仲成日斷

寫真齊
雜誌唔想儲

比細佬圍

夢莉聽日四點有showroom！！！

明日17:00〜『SHOWROOM』します！

我夢聽日開showroom

同步

多個人提仲好

抽到吉朱不知幾好

你用uka 同清換

好呀！好呀！

垃圾wifi蛋同上網卡應該令我睇唔到直播

遲啲上網睇返我都返緊工睇唔到

推

清會唔會去埋AKB cafe 買夢莉嘢

要食野?
有d咩買

奇形怪狀印咗樣嘅goods指甲鉗，鬧鐘會有佢哋啲樣上次去淨買飲品有得抽杯墊

呢d又冇咩興趣 生寫就反而好有

d野食好撚難食
中完一次伏之後不了

btw呢個post爆咗仲會唔會繼續吹奏

睇各位清意思返NMB吹奏亦得

有個夢莉區好似爽皮啲
雙管齊下

加埋sae仲好

加埋uka都好

咁咪變返哂成團

分裂

加下加下成團NMB走咗出嚟

拿拿臨買過張sim睇直播先

留錢買生寫啦

agger直播有得翻睇但生寫離開咗日本就買唔到

繼續吹~!

記得今日四點SR

我夢個眼神
btw 夢莉真係零死角

返工睇唔到

呢張超可愛

我諗都係十五分鐘貨仔

笑容滿分

SR gogogo

開台啦～開台啦～

個showroom好濛

有邊個開showroom係清

清過十分鐘架

好可愛

清最後有冇真係為咗睇showroom買sim card?

咪cap左圖 緊係有

神id

竟然比清拎到，未有人用

畫中畫

我夢露齒QQ

最後嗰張我夢女王

踩我啦女王

你哋唔盡轉推/棄推

仲以為有咩直播片睇
公演d圖?

係今日開完showroom就係BII公演

有機會一定要去睇下

我up左去真.nmb添

抽喇抽喇

抽完記得去

一班mk

左一左二左三

我只要右二 多謝款待

左二嗰個Mk 等我要

左二左三

遲左 打錯字 gg

成日代入咗佢哋相入面位置嚟計左右

兜啦兜啦 夢莉嬲喇

點解好似奸笑緊咁?

今晚哄返佢

發覺夢莉啲妝化得靚咗尤其啲眼線

女大十八變 越變越靚
召喚太田氏進化圖

而家應該係第7代

如何回到當時

幾時都咁Q

而家個樣同公式照唔同

聽日直播伊高落生寫坑
獨遊秋葉原

RIP

希望你返到嚟

童心未泯

點解咁可愛

我夢而家個髮型簡直無敵比第6代靚咗

夢莉：yeah!!

無錢課生寫

買物王家裡蹲毒男竟然嗌無錢

saepii

好窮
家貧

癡線架

啲相邊度搵

夢莉尋晚whatsapp比佢

我影架
其實係ゆきつんTwitter搵到

加藤巴我叫左你唔好講出嚟

無可能尋晚夢莉一路喺我隔離

到左喇 好少夢莉相
miru楓子就周圍都係

咁最後有無買到？

教育巴講嗰間？

係囉，去左邊間先

世界級

yes 逐疊睇緊

係咪比教育巴買晒

預備左幾多銀去？

我帶左兩萬 但而家揀得三張
1000yen都唔洗

仲有冇第二間

3張加埋？

我講嗰間已經算最多

上一層喎
有兩大個架都係難波㗎喎

係啊 得一疊係夢莉 其他揾晒都冇

比教育買晒

教育用哂d錢課生寫

彈藥太多 我最後洗左780yen 3張

痴線
邊有買晒

買左9成姐

我用教育條j保証佢淨係買左半個生寫盒

我記得佢第一張用ここちゃん做封面
掩人耳目

極醜惡

好多清已經屈服左係佢強權底下

無錯！我就係比夢莉屌醒，所以繼續單推uka

痴線，根本成盒都ここちゃん

清請誠實面對自己

搞到我買得3張 可恥啊

唔緊要Amazon同Rakuten仲有好多

會破產
btw老秋唔係好多鋪都有生寫賣既咩

下次見有夢莉 幫你派街坊

點解

點解夢莉mail好似睇到fans回覆嘅

尋日問
麺類だと何が好き？

今朝應
意外と好きな麺類の意見分かれて驚いた～

邊度問？

mail

可能真係可以回佢

不過其實無可能，send d核突嘢咪死。